【FB更新】FB Messenger隨時加人視訊聊天 Technology

【FB更新】FB Messenger隨時加人視訊聊天
Technology

Facebook Messenger更新後令群組視訊聊天更為實用。

Facebook Messenger近日更新，原本的Group Video Chat（群組視訊聊天）功能，可同時在畫面顯示的成員增加至6人，但最多可以50人參加群組聊天，所以多於6人聊天時，用家可從畫面下方的群組成員中，選擇其中一人作主畫面顯示。不過經實際測試，因為數據傳輸所限，畫面比較矇，睇唔清對方個樣，但聲音是清晰的，最大問題係太多人同時講嘢會好混亂。

Messenger群組視訊聊天現時最多可同時顯示6個人的畫面。

如多於6人時，會以其中一人變為主畫面，用家可自行選擇主畫面。

按「加人」的圖示，就可隨時於中途加人進群組聊天。

另外，今次更新中最實用的功能是可中途加人，群組聊天不論視訊或音訊都可以隨時追加朋友入群組，而且每位成員都可加朋友進來，中途加人冇難度。如在不幸在中途斷線，連線後會自動回復群組視訊聊天，想借斷線為藉口離開會議也不行。

記者：馬子聰

可按「加入」隨意加入Facebook的朋友進群組，也可搜尋人名加入。